香 港 人 最 需 要 災 難

唔係黑心 只係覺得香港人對身邊一切已經麻木
地鐵沉降 剪鋼筋wfc
可能真係要針拮到入肉先知痛

利申：日日都搭

就算第三次世界大戰打到黎香港，港樓都唔會跌價
上帝都冇辨法做低香港樓價

香港首次證明上帝都有做唔到既事

The world shall know pain!!!!!!!!!!

Agger

夠我dickson bb安危緊要?

who

Almighty Pish

死咁d人都係好事黎
香港太多人

一日唔死人

政府就會繼續官商鄉黑

一日唔死人

香港人係唔會識醒覺

李嘉誠依然有錢，你依然係乞衣

日日都有人刷首抽
旁人亦只問樓價升跌
今日就算死幾百人
2-3日就補翻晒

重點係要死邊啲人

推

WW3 is coming soon

最好死晒啲權貴鄉黑

香港人嘅安逸正在殺死呢個城市

房屋醫療物價...有幾撚安逸？

冇需要

利申：揸住兩層樓

生於憂患 死於安樂

同意
香港人都抵死

如果其他地方城市
有香港的優勢
一定大家會守望相助

但係香港人原本有優勢
但係因為自私
搞到而家咁

月供66狗鐵, 股價愈沉愈正
理撚得你

香港太多人
死一半都嫌多

其實香港都好多豆腐渣工程，
只不過冇天災所以先唔覺，
洗次牌就啱

無錯，香港最需要多d死人，但可惜冇人肯死

又黎洗牌論
唔好玩啦, 你要記住底層o係太平既時候會係有錢人既奴隸
戰亂既時候會係行先死先既馬前卒
根本唔會有變

經歷過03 到有大事個個爭住接貨

香港人定香港政府?

港共政府高層為支那人服務,香港人點都唔會理。

港鐵咁多仆街野 都唔覺人爭住入貨既

睇親呢啲post都唔明
到底咩先叫唔麻木?
去示威定點?

唔好阻住我番工

有大陸控制住 香港人醒覺都話唔到事

港豬: 贊成死多d人, 但死果個唔好係我。

港豬小小犧我小我精神都無，同支那人無分別

全世界需要一次全球性災難大洗牌就真

有災難狗官依然係狗官

災難來到走得嘅都移咗民啦，97有版你睇

但死果個最好唔係我

呢個POST係中二病人集中營

你點知上帝唔想樓價升

上面班人所謂死多d人 天災人禍乜都好
總之唔係死自己同身邊既人
總之識既都唔好死就最好啦可？
人地死好啦

香港人既醒覺就係加入官商鄉黑
算吧啦，人性醜惡呀

無人肯去死，人性好醜惡。

災難唔緊要、洗牌唔緊要、WW3唔緊要

最緊要唔好阻住我返工

利申：糧尾，爭緊銀十萬

個浸厭世毒撚味出世嚟

無啦啦點解要犧牲

yes

唔見棺材唔流眼淚

windows 有災難，你係轉用 linux ?

可謂死完大量既香港人，會每日補番大量既支那人，比例仲更加唔平衡

屌唔好

黑心到仆街
話香港需要災難個d人
有有諗過死既會係自己屋企人

發覺無人駁到你

從這裡開始 讓世界感受痛楚

神羅天征！！！

地球要再進步一次恐怕要ww3先得

塌樓 for sure

你地咪又係一鳩樣 懶高清旁觀者咁

The greater the suffering the greater the peace

點先算醒覺左？
樓主你日日都搭 又算唔算係唔醒覺？

根本有天災既地方先算得上真正 '福地'

講左咩自己諗

我係黎睇中二病發言嘅

點解你會認為底層會做馬前卒

痴線，我無屋企人架？點解要犧牲我!?

曲到

放心，高鐵一定會爆

希望

我係真係唔明
到底佢地想點

諗起成龍

雖然認同你講既野

但有資格講哩種說話既

要有夠膽帶住全家一齊死為港捐軀既覺悟

如果你只係想人地死 某一類人死

你只不過係個死戇鳩毛都未齊既令仔

其實睇到都心淡
件事過咗一日無人提咁
比着係外國港鐵收撚咗皮
係香港唔好話示威
連討論都少
個啲所謂港鐵高層 留低成個爛攤子就走咗去
分分鐘而家人咗外國 想查佢都查到
邊有可能咁易比佢辭職走人
起碼佢地交代哂搞掂埋爛攤子先比走喇

有災難仲死得快
沙士嗰時個災難夠係贏國自製出嚟整死香港
之後就喺奶共人士協助下
扮救世主令班無知港豬當佢神咁拜以為係贏國救番香港
香港人無得救㗎喇
死撚晒佢啦

屌你最好一舊隕石撞落黎撞死班仆街陷家剷

辦公室冧哂，都要番去on duty

兒登又出冷血言論

土瓜灣馬頭圍沙中線地盤係一個好選擇

以前笑9啲大陸豆腐渣， 點知依家香港都有，仲要係日日搭的地鐵

真係擔心自己有1日搭搭下塌左落黎，或者土瓜灣煤氣大爆炸

災難過後香港人好快就會忘記，繼續翻工

香港人只不過係有知識既中華民族
同內地人一樣咁低質 但又覺得自己好有學識高人一等既豬

真心覺得十年內會有一年港豬澳大橋+沙中線一齊黎一鋪港殤

WW3 核戰is coming

Who cares? 去食tea先

香港人恃住啲小聰明 成撚日以為自己好撚醒

以為可以洗牌就諗多左了

mission impossible 2018

連登仔妄想洗牌
洗左牌你咪又係窮撚

真係要整一次

yes please

最好死左佢唔洗煩啦

我相信樓主應該係講緊你

香港人堅持到2031年就可以見到世界大戰

上帝說：「人口太多了，樓也炒得太貴了，財閥也猖狂得無法無天了。香港需要多一次 SARS，住在其中的三分之一人將要死於 SARS。」

事就這樣成了

天堂啲樓幾錢呎

仲死喎 陣間大陸要接濟 蝗蟲全面入侵香港

香港人係全世界最撚抵死、最撚賤、最撚仆嘅人種！

香港人係全世界最撚抵死、最撚賤、最撚仆街嘅人種！

未至於*最*

Aggar 香港人唔死唔知嚴重！死人先會醒，好得意

幾時會打仗?

八百幾個正評既人
無一個答到點先叫唔麻木、有關心過
定係佢地覺得開個post扮下高層次 屌下其他人就叫有行動？
次次睇呢d post真係得撚啖笑

Exactly
既然自己都唔肯犧牲 無諗過點樣可以付出既話
咁憑咩去屌人垃圾？

根本個個都當玩俄羅斯輪盤
七百幾萬人幾時射中自己丫
你做義士齕個頭出嚟
第一個啪咗你

個災難發生係你身上ok?
唔好話香港最需要災難，只要唔係發生係自己身上呀

神罹天征

笑, 我當真係打WW3 唔死得既果啲港豬只會走去第啲地方生活, 豬依舊係隻豬

我都好想快d災難

點解港豬唔肯犧牲自己成全連登仔
香港人真係好低質

死左人都唔會醒覺

樓主心態：
我地日日上連登開post聲討得咁辛苦
港豬連去自焚下抗議都唔得
真係好自私好低質
正一垃圾低賤種族

香港 香港人 香港政府
全部可以用 腐敗 兩個字形容

已經諗唔到有咩原因會導致樓價跌,香港人好似有能力將所有負面因素變做利好因素咁.減息加息樓價都會升,供應增減都會升,人工升跌都照升,遲啲如果打仗瘟疫應該會升得仲勁

唔好旨意黎多次SARS或者金融風暴樓價會跌,今次只會導致恐慌性入市,將資產放入樓市保值,樓價升得更勁.

多難都係同蟈一樣，人為因素
香港人幾時醒阿，日日150個蝗蟲落黎，幾時可以停止收呢d蝗蟲

go